用8 SECURITIES有咩要注意？

我冇簽CHLOE

打電話抽新股

入錢慢

冇買賣盤

但係唔駛佣，好鬼著數。

用其他app睇盤 用8仔買

你用左幾耐呀？多唔多朋友有用？

用富途睇盤，然後係八仔入貨

正解

但有人話8仔冇保障

點解，我印象中好似都係有15萬保障

港股有 美股無

要自己set好價買賣，如用佢嘅即價買賣次次都唔準

轉左美金先入

電郵問左，佢話美股都有。

去問證監會，經香港劵商買賣美國交易嘅美股受唔受「投資者賠償基金」保障先。